［政治波］阿仙奴 對 利物浦6

屌你老母死獌狗搶1001

南野

日本仔好波

minamino

Mino!!!!!

嘩打Rugby咁

南野第一球

南野！

taki!!!!!!!!!

Mino

靚到

終於入

南野bb

Pish this?

上年又係咁 99下尾段追和

goalllllllllllll

沙拿好似handball喎

Taki

隻獌狗做乜撚野

好野！

日本水貨

妓舉手話自己人手球？

拓柒

架仔

掂呀南野！

睇左應該無

Slow
Slow 到南野第一球

破密集靠南野

型撚到

日本仔first goal

mino!!!

我都覺

minamino!!

Taki!!!!!

Minamino!

第一粒

嚇撚死

ga 仔

VAR乜尻都睇唔到中手果d

有無手機link

Minamino

日本仔腳步好輕

南野正呀

第一球

南野好冷靜

南野生性

入

南野感動世人

南野南野

日本仔中出

日本仔

哭能左

牙南

南野個look樣衰左

南野goalllllll

睇黎比taki 多d 中間去仲好

taki終於入第一球！今季有望了！

第一球
唔易射其實

轉左陣f9 生撚到

沙拿肯推下帶走人咪好囉

好波

靠混戰

我係日本人呀屌

fsg7m買南野又然

準備反勝

南野唔拓柒

424？

南野留鬚成個Johnny depp咁

阿仙奴班人舉咩手

冇人同南野慶祝

2隊都handball la

Takiiiiiii

幾好睇呀

南神bb我愛你

白衫都手球啦

南野1st goal?

今晚j女南野

係囉 我都見到手球

南野拓實

taki!!!!!!

又中

南野終於入

沙拿條垃圾差啲累人

屌，又唔使買人

yes

第一個入球等VAR冇人同taki慶祝

招sir 把聲死老豆咁又唔熟書，屌

高普神換人

舉報自己友手球

係咪直接射碼?

㗎仔做咩樣咁殘

tiki taka taki goal

要塗眼影

估唔到南野第一球咁重要

打4前鋒係高普新戰術

其實佢打返背籃足球可能仲好
咁撞得下下拉邊浪費咗

不如過曼post討論

水貨手球

呢球水貨都有少少功勞 禁區邊帶住波引住幾個阿記後防 先交出嚟

轉陣全攻型 f9就好撚生

Keita

系

乜撚野唔係正式比賽

南野好撚勁喎

換老母未 完全見唔到佢身影

係咪開始認真

南野勇到

2隊人都手球係咪唔吹停 照踢？

南野同基達勁到呢

又比佢扮到戰術大師

南野今場好sharp

keita fit 撚到

呢幾下靚

班青年軍同南野同場就波都唔傳畀佢
而家就建功

南野好波

7.25m 買南野真係抵到仆街
d 彈彈波幾耐冇見過

Jelly同Mino呢下靚

死阿狗守完未

利狗係唔會有犯規架

南野信心返晒嚟

南野啲小組one two

老母out, who in

4231 兩隻mino即刻生哂

咁都唔係正式比賽

有番個勢啦屌

三葉

南神有料

鍾仔成日鳩up唔撚使本

FSG又有藉口唔買人

南野現位好快

余德丞，我屌你老母，上次做乜死唔去，咩叫唔叫正式比賽呀

拓柒三角短傳好幼細

又唔使買人了

屌你老母魚德成垃圾級講波

似4231，3331

利式Tiki taka？

南野好勤力好撚正

Diu 紅牌唔洗禁賽

黑暗兵法 踢傷哂埃及三子先

南野肯走位打短傳

南野好fit

xhaka 禁區玩後腳

J死人南野

岩岩個幾下one two差d

牙南sharp到

Taki d 腳面好正

似心口 不過冇獌鏡睇唔到

沙拿企係到

打左咁耐終於上力

南野好fit wor

交屁踢右勁撚到

日本仔起碼球球都去先
水貨有時舉手就算撚數

南野帶起隊波

撚得猁

三杉淳

守方掂先又有心就輸十二碼
唔係嘅話攻方掂波一定吹

諗起佢拍宗師同力子真係好撚慘

轉左陣成隊都好左

基達再谷下狀態
會係下年key player

南野好生 爭啲一個轉身射個三分波

踢多d中間咪幾好

架仔勁撚到

南野 終於有波踢啦

見到南野 個種拼勁 諗起古治

反智轉身都有埋

未贏

南野喺中路小組真係勁過喺邊好多

個紅衫口窒窒仲衰啦

幾耐無睇過彈彈波屌你老母

南野係咪學左la子轉身

射12碼都窄窄地

夏卡真係好撚廢

南野好J到
入完波有d信心，好似踢返係紅牛既質素

日本仔信心番晒嚟

破到密集，笑左

睇得出心態嘅分別

南野好撚勁wo

托柒打小組好撚勁

由踢死左邊變左中右齊腳

一換走neco
成隊波穩左

冇插水搏pen
抵讚

冇得咁講既嗰陣未夾熟
前中場6個位都可以打正撚到

美斯咁

換走老母喇屌，呢啲時候仲企定原定轉圈圈/橫傳
換入古積又好，Jones又好

jones 好似出

南野生猛到

對弱隊 屈2閘出波直接d

終於見到日本足球

右手邊隻腳

community shield性質上好似真係唔算正式比賽

入完波終於多咗傳波俾Taki

salah 強項

4叉戟彈彈波好好睇

入球彈彈波洗唔洗打曬飛機呀

真。18號傳人

康樂會會長就算啦

Thiago Alcantara

#DLLMFSG

同南野兩個有野心搶表現

南野踢10分鐘好過垃圾沙踢成場

仲爭啲，但期待會變到，咁我地有福了

換走左76 阿條左路靜到

76影響je

不如打弱隊出424算啦
出埋南野

熱身賽之鬼

水貨踢到依家我都唔知佢做緊乜

keita

利弱d喎

其他人聽撚到唔係正式比賽應該都呆撚哂

唔太關事 佢本身都廢

仲唔換人?

daddy 巧波

Mino啲first touch轉身好撚靚

話左係輸右閘
唔係踢得差

文尼踢右邊反而好似踢唔慣咁

FSG: 唔洗買人了

前面四個互相換位又幾好

俾啲尊重阿仙奴啦

換邊個呀

鳩美欺同bino掉左位

有基達 破密集

基達子一上場d波爽左好多

你隊熱狗成世都無得踢慈善盾啦，on 9 9

屈2閘最好

唔傷再講

真

冇 企返好

冇

講真班正選咩都贏哂之後
多左hea踢

阿妓條防線太撚後

12碼 阿記贏

等射12M, 換早安la

TAKI同明仔兩個係咁互換都夠正

Y

弱隊團重兵打大巴 屈2閘出波邊夠頂

佢講波勁撚煩

就係知阿死守先咁轉

班班mix 古治

交屁

文尼

mane diu

屌 交屁

Mane又唔入

mane

文尼賣得

文屁

文尼食撚左屎？

屁

差啲

交屁差啲

屌交屁

交屁...................

又射龍

文尼好撚廢

交屁jm9

不嬲食依碗飯喎

真核

佢個黑眼圈

文屁想點

文尼控個波控撚到

係咪想去巴塞重建

交屁無態

我南啲轉身幾勁

Mane控得咁靚

早一秒踢就好

可能係maxi bellamy 果陣

交屁假波

塞內加爾美斯

痴撚線 心口痴落嚟

交屁躝

文尼呀屌

唔入，但控得好靚

文尼做乜撚

2億過巴狗啦屌

文尼差小小啊

又輸12碼準備

馬天尼斯好勁

和牛

攞得咁靚咁樣嘥咗

交屁送兩個中龍

我朗 心口一腔 抽入啦diu

上次唔死得
個樣變左好閪迷

托7仲勁過沙拿

攞膝頭控波 好撚野

文尼差啲

垃撚圾

如果靚控之後即射可能更好

直接12定加時

以文尼level佢應該chip架bo點解會明知個keeper出哂黎仲照就咁篤

垃圾交屁
兩球都出死力
輕輕芝高少少已經搞掂

文尼on9

文尼2球

12

日本人性格應該得既

控完應該勁ban

Mane ban落去啦屌

宗師

文尼推多左下

修正嗰吓推遠左

晚晚同屍貝交合

屌你老味係都要勁射

換走76，沙拿多咗波掂

個馬天尼斯 都幾勁

jones準備英雄主義

變返433 南野假9

其實依家咩陣嚟
水貨同交屁都喺右邊
南野有時左有時中

文尼今場有啲似狜最後個幾場

18號傳統

兩個中間果個唔計

F9開始上力又換走

仲推多下

出埋包皮啦

換走f9
入新球霸

勁過Leno

唔出包皮出宗師

係交屁射得垃圾姐

南野出嚟15分鐘好似已經冇乜氣咁

送自大仔入黎12m都好嘅

424

今日係青訓審判日

水貨打10號位

好勁呀 上季佢救好多波 好穩

gruric 無機會

南野左翼

包皮又唔出？

點解唔撚抽落去呀文尼

今場可以換3個定5個？

唔換布包皮射12碼

12碼勁啲？

驚傷左就借唔走

點解唔要包皮呀

有得換6定7個架

哇 基達

直接射碼定有加時

今場係換幾多個人

宗師打中場

明明勁過 thiago

入鍾斯 又想做英雄獨食撚

基達

屌gay達

基達做乜鳩

基達點撚樣呀

GAY達腳軟？

6個

痴左呀基達

屌你老母基達訓醒未

白痴基達做乜撚呀

基達真係好串

基達太高章

Lm jones唔比波南野

出宗師

信唔信jones入波

利申未來人

基達甩波 搶返 甩波 搶返

雞達

基達做乜撚？

雞達又做乜9

搶得咁靚 比人搶返

屌jones

no way,

仲要換走埋F9
咩玩法

gruruc 換老母啦

基達瞓醒未

沙打9號

保持水準

換6個 直入12碼

樓主請置頂

破密集

呃數據

KEITA想點

keita做乜9

等賣

新施素高

幫你推

自破

余德丞死唔去好可惜

反宗黨召集

宗師加日本仔點夾

無神軒點贏12碼

南野換入黎前望住daddy 好似拍戲咁

包皮冇得踢

笑能死

基達想派膠

幫人破密集

入包皮走沙狗未

個個已經諗住12m
我就覺得唔使射

招sir真係覺得我地班後備勁過阿妓？

期待鐘一招絕殺

對面個龍救十二碼好似幾耐咁

依家邊個打我個位

Jones反日第一人

輸硬

仲諗住宗師換老母

宗師夠哂自信

出jones 都on99
就射12m

樓主訓著咗？

神軒唔識射

迪達聲些 餓呢哇打咩打

阿妓場場對強隊都大巴

之後仲有無資格笑人大巴

Racist

不過阿妓下半場都好似冇攻過

藍天射球

互射十二碼絕殺

唔用布包皮

即係借去錫菲聯

12碼輸硬 熄機算

笠水

上年12碼輸鏝
今年輸阿

高美斯勁左

又係基達

沙拿點解全場都可以唔現位？

美斯

瞓撚醒未呀K8

絕殺

準備輸

keita 呢兩分鐘hamg 左機

自信撚，ok嘅

binlo 跳唔起

keita廢到冇譜喎

基達太多後場甩波

高普

佢個陣揹位恰到唔少大舊中堅

差d輸

未射先笠水

反76

邊爐腳都軟埋

高普教練 我想踢波啊

仆你個街宗師扮守㗎咋wor

腳軟，屌太多

就崩盤啦

棕獅一出就...................

宗師零防守

輪到左閘放題

俾人禁屌

班友唔想射十二碼？係咁送波

換左人比人禁屌

入未

424好地地一變返433又過唔到半場

成個勢輸返哂

基達收綫打假？
下下後場派膠

Bino 老母 gayta全部冇態，軒傷
仲唔買thiago等執柒

冇加時咩

屌你jones

上唔到半場

jones踢乜

基達完未

屌你老母面對面吊高波???

交屁又踢頭

出la子好過啦

高普：嗲嗲二kei

棕獅同76都係黑洞黎

jones落場冇咩作用

宗師幾時食屎

基達太定

吹乜柒

JONES 換布包皮啦

個廢佬鍾好撚煩

屌你老母

仆街又救心

high boots

無計 人地頭去

Jones

以為你講鍾斯

gomez 好似穩陣左
上年睇佢打右閘要救心

青訓審判日

十二碼 阿記贏 99%

攞唒冠軍
班撚樣hea到

出Jones=迫害我南

有，幫手輸

100%呀

撲都唔撲出去

係高普意願 唔想贏

想問老母仲係唔係場上

17,76 out

包皮冇得出冇事

分唔到心屌佢啫 太多人要屌

真 無軒 無米拿入少兩球

bulk左勁多

Jones speed

比左個勢人地

應該係要出返個中場平衡返

換咗宗師之後冇好過

龜達不如塞返入雪櫃啦

jones一出
日本仔即刻沉晒

覺唔覺jones 又瘦返

出左jones比人禁屌到而家

差啲收皮

南野即刻無波到

應該比人絕殺

gomez 做咩唔close 佢

棕獅落場做過乜

企 搵我踢都得喎 我都識

好耐未試過救心

冇哂啲配合

冇睇後備陣容
有冇67份？

送波比對面

轉勢俾人哋

呢幾分鐘練心到

南野 我要進來了喔

Jones 真係冇價都賣啦屌

熱狗

Jones 每次攞波都踢翻俾人

宗師踢撚到成個古積咁

宗師係到扮勤力

好似brewster 出黎

次次jones喺到南野都冇波到

宗斯有無成功傳過波

出宗師做乜鳩 原本踢得順左 一出宗師就救心

南野打攻中better

....控都控唔到

擦鞋波

懷疑jones racist 獲獲佢落場托柒都冇波踢

咩係起版，成日講起版

條撚屌踢開擦鞋波

最記得日本仔空哂佢斬唔傳
大佬級個啲就擦鞋波

jones 點解踢右邊

轉踢433
中場係jones keita 老母
邊個識防守

交屁出波比jelly

球霸一入黎
南野波都冇得掂

包皮

Jelly

點解佢死唔去

依家換

包皮踩草

換包皮射12m

Yellow lives matter

冇眼睇

包皮出嚟做乜

呢家先換包皮

又變返424射pk

咩野叫起板呀，未撚聽過呀，魚duck 乘

老母唔識射12碼confirm

12m

包皮12m勁

戰術大師

包皮入黎射12碼？

換出嚟射12？

哇老母原來仲係場到！

射12碼

gomez 好多比完overlap
係nico 冇既

Tvb 三杉純

出gruric 好過jones 俾keita 上

射碼

老母隱形左大半場

同問

講完實炒

包皮鳩射一球試下

上年輸佢

Jones 我Dllm

義律去咗邊想睇佢入嚟突破吓

Yellow Lives Matter

老母唔射得12碼咩

Nico 未夠班

屌 即刻換走老母

廢中當fifa咁玩

邊個係義律

Brewster Angle

高普：俾2分鐘你 入球俾我睇

Racist jones...

唔換走老母都唔知佢仲係場

貼夠熱狗未

打乒乓

又自創花名？

夏維義律

又執位

Brewster: 屌你老母 2分鐘當我咩

準備12碼

起板

邊個

2比1
未

可能只係佢廢⋯⋯

睇嚟大家當年都冇好好讀中史

預你射12m

哈維義律

有典故?

Elliot

包皮射穿佢

包皮波皮都無掂過

新球季第一個冠軍
將會係10腳波內決定

達子

Mane 實唔入啦 對面龍上身

屌12碼

未睇過依隊利射12m贏波

對面神龍

南野個樣灰撚到

又輸

靠包皮了

是但啦

老母係咪走得

又要輸十二碼了

12m輸硬 恭喜阿妓

不如唔好12m
雙冠軍算啦

好在南野建功至有得射12碼

唔知有無份射12碼

Super Cup

冇波到 比條敗家仔傳晒比對面

因為鐘斯出左場

識唔識查理義律

上年埋輸左囉

係 而家趕飛機去巴

99%無份射

又錯唔哂

第3輪點打阿狗呀又失分

諗左勁耐 屌義律

以前唔係會share咩

12碼

上年聯賽盃咪贏阿妓

上年5:5果場 阿妓邊個守

雙亞軍

又無左米子救12m

最撚慘係咩
輸咗十二碼
仲要睇股東打飛機

南野灰撚左 仆街幫手打和都冇撚用

上年社區盾

個陣成日換黎換去 想點 特別換左球皇Jones 出黎之後

雖然12m應該輸硬
但都好緊張啊屌

啱啦老母十二碼垃圾 換包皮出嚟射 如果有份嘅話

生性呀ab

印象中ab救12m好似一般

基達又踢乜撚呀

Ab都唔識守12碼

好好地突然變陣
但開到齋好好

今次有冇人笠水唔敢射呢

大家要惡補吓啲香港歷史

上年都冇加時?

南野：屌你老母

要不是南野

咪未睇過贏波囉

艾利艾治

以前英國海軍總督Charlie Elliot 譯查理義律

哦

Keita今場英冠料

又到左最緊張既時刻

社區盾都唔敢射
唔係掛

廢添

可惜冇左懦夫射有佢穩d

叫米佬返嚟救啦

出呢5個啦
交屁，水貨，托柒，jelly，雞達

龍飲尿？

12碼都有信心
水貨 邊爐 包皮，基達同南野唔知識唔識射

成隊都係

搵米仔返黎守得唔得

迷南野了

水貨會唔會廢到12m射失架

多得基達玩野後面慢慢妹送兩個攻勢俾人

換走明奴 係咩事
換左之後 攻擊差兩皮

個名幾撚型 有浸架仔名

法賓奴12碼之鬼

比錫達斯.gif

英甲

實會

近年好似12 碼都輸晒

都未入過

冇哂組織

-6贏咗嘅話
F$G又有藉口唔買人了

今場好似冇起腳過?

佢嘅穩定性真係好差

界外球教練
角球教練
罰球教練
自由球教練

南野心諗:屌你老母carry咗15分鐘就出jones

Fabinho Salah一定有份射

今場射失12碼果件應該比人cap圖cap到走果日
例子：洛夫雲

薱曼城係

bino 應該係場上最勁

比股東睇貨

上年超級盃贏

明奴射波 控波無態還無態
佢啲走位 傳波 拉空間其實打陣地定反擊都好重要
換宗師出嚟乜都做唔到輸返個勢俾阿就知個分別有幾大

上季都贏兩次

水貨呢?

弱弱一問，求link

無出場

輸波比籌碼高普買人

邊爐12m

本身明奴同南野好多互傳配合

除左上年社區盾有輸過

有
省中人

比你睇多次

邊爐跑成場都唔知有冇力射

水貨bye

沙拿

沙射先

交屁十二碼出名廢

就來有得睇

我估
Fabinho Brewster Jones Mane Salah

股東隻屎眼點睇都一樣

真係冇眼睇...

屌 好壓張

沙拿 炒!!

水貨射先

沙拿miss吧

水貨第一

見到水貨射就feel 到miss

水沙射飛機吧

有省中人

仆街了

渣拿炒啦 印堂發黑

missed

salah12m 好似唔多好

飛機

垃圾沙

沙1-0

水貨

唔係比宗師射最後一球吓嘩

穩la

炒左

nice 水貨

Ab剪個傻仔頭都好型

幾撚驚打飛機

12M

0-1

捉錯路
水貨好波

終於見到水貨入波

入咗

1:0

估吓邊個會miss

-6

Salah次次都狂抽

水貨我覺得唔錯，黎左利未炒過12m（好似係）

12M

1-1

1:1

冇喇冇喇

好冷靜

對面射得咁靚

Mane

對面條友都好勁

沙拿 有價好賣啦

頭兩球全部捉錯路
1：1

Mane一定miss

GG

邊爐好似未入過

邊爐

12M

1-2

都市傳說法賓12碼2-1

2:1

掛住阿祖安

水貨終於有波入

BINO 12碼真係勁

now score

binlo 12m 冷靜到

佢喺monaco主射開

Bino有料

阿狗又射得幾靚

勁到

邊爐勁到

頭三球全部捉錯路
2：1

贏車嗰場係AB守定Adrian守

法賓奴無影腳咁

邊爐係法甲未射失過

黎利前100%既bino

邊爐教下其他人射12碼啦

應該有一次 18世盃外之後

高普個樣驚到

Ad

班友著大褸 好凍咩

阿祖安

乜撚嘢可能救到⋯都CLS

有d緊張

友賽姐 咪當英超挑戰杯咁踢

bino之前喺摩納哥係負責射pk

binlo 12碼一定係top 個班

12M

2-2

好撚靚

喂屌ab咁撚hea

咁撚輕鬆

輕描淡寫

ab真係唔識守

挑射

對面兩球都咁靚

眼神fake鳩

ab依球真係要救到

對面十二碼勁到痴線

早安 不過係Abraham自己柒

仆街最穩陣嗰兩個排頭二

..........

佢踢法甲好似100%pen

牙叔定到

包皮lets go

仆街

邊爐啲腳力真係好勁

射落隻腳度.....

布包皮第一腳就12碼?

阿妓射12m輕鬆到

阿叔

12M

2-2 missed

HAHA

包皮miss

Ab搞唔掂

屌

on9

...

dllm

垃圾

………………

屌包皮。。

哈哈哈屌你

Gg

臭蜊狗

屌出咩包皮呀

Diu

包皮出黎搞笑

傻仔

zaza

真係窒步就炒

青訓抬頭日

哈哈

換佢出嚟射失

邊個有份燈brewster

布包

見佢碎步都估唔入

換出黎射失

布包皮

逼害包皮換入黎射pk

笑死

老母>包皮 包皮都射失

vvd個樣

可以借走

碎步多數炒

笑撚死

gg lu

3-2

熱身賽入波有係用咩⋯⋯

輸得

捉蟲入屎忽

Brewster

笑到仆街

阿狗冷靜到

笑死 青訓審判日

文尼個樣

高普係咪玩鳩包皮

又撚

When南罰射

ab搵球捉岩路得唔得呀

3件青訓全部都係垃圾

換人出黎炒十二碼

玩完

抵啦 傻閪痢狗

AB唯一弱點

應該唔會救到

又送冠

咁遲先換

Allison未中岩過方向

拓柒必炒

ab

審判青訓

咁有自信大力狂揪

3-3

當年阿當 射得咁高

南野好撚型

學人疾步

自信撚呀嗱 挫下銳氣都好

始終第一腳

AB醒神啦屌

交屁個樣好笑d

玩完了

包皮咁緊張 所以miss

雷C

直射

冇一球捉到路

佢放棄防守咁 屌卡好過佢

個個都大腳ban

換個波都冇掂過嘅12碼，尻普係好野

VVD射啦

電欺炒

靠電欺了

派膠啦

雷斯12碼好勁

南野個射法似發老脾

ab救碼真係超廢

完

雷斯勁射

南野咁撚勇

收得皮

一落場就要12m

得番最後一輪
等收皮

最撚憎D自信青訓
一自信就食屎

冇了
佢地奧巴

幾型

南野嬲撚左

同奧比歷一樣 救12碼都係差

眼神都似

又係炒一球

屌鳩鍾斯

Mola mola 屌 連馬撚都輸

垃圾包皮

鍾斯 ………………

Jonas

好似踢fifa 咁全部救一邊

無一球係有機會救到

對面個個都輕輕鬆鬆咁射

好似未save過一球

宗師炒硬

宗師射第5 仆街了

Ab真係廢 12碼

Jones尾門

棕獅

鐘屍

包皮躝啦
唔想再見佢

自信帝

AB係12碼磁石
不過同極

屌搵d後備射做乜

因為佢就係一個自信撚 唔係都唔會換佢出嚟射

笑到

下三路 贏你上三路

阿記 來季英超冠軍

以為炒左

ab好勁
下下捉錯

唉 日本仔入波算係咁